有冇巴絲打訓緊Sealy床褥呀？

我見佢個網有4個系列，自己都試過唔同款，想問下水貨同行貨個分別大唔大？
因為個價錢都差幾遠，定係Emma比較好
預算兩萬元
希望各位可以比啲意見小弟

家下訓緊水貨sealy 日日訓到唔想起身

有冇話邊款正呀巴打？

唔建議買 太舒服一上床就想訓

家下訓緊呢隻 條女話好好訓 係就係好訓
但我覺得太冧啦 佢呢個款有隻8硬度 應該會好啲

題外話 佢啲床褥都好高 有冇巴打知應該邊到買床笠好

家下用IKEA 個隻都係岩岩好 好易飛出黎

試過哂三隻牌子後，最後買左Simmons，訓得好開心
水貨啦當然

我用緊一間叫UJI bedding
佢隻千三針好卵滑
仲support到16寸床褥

會唔會太林？ 我唔識揀床褥但近排張舊床褥瞓到腰痛，想換

大約幾錢到 我都搵緊啲滑既床笠
但我又想搵啲有涼感既床單/笠
U記 IKEA aeon 都有出 但太厚唔啱用

我都訓緊呢隻

實在太差，日日都搞到我唔願起身，差d遲到

新出uji有 cover 到16吋
但好q貴
成千蚊一套

腰痛應該訓軟定硬? 朝朝起身都好撚痛

訓左sealy 六年，非常好。
喺the one 嗰間門市買

Emmas 大陸野扮外國野
無記錯隔離post Emma 床褥有詳細講

有L分別咩，記得每三個就頭尾調轉。

香港sealy平果d馬拉做

貴過2萬先會澳洲做

如果買水貨...9成都係美帝做....講緊都係賣1皮唔使

買左就唔好諗唔好再睇啦....因為你一定會後悔

我尋日有去home square 試sealy，佢d sales話美國水貨彈弓個材料同澳洲制既唔同，cheap好多所以平d，唔知真定假
最後買左Simmons 150週年made in japan個張
同老婆試晒咁多間，最後都係想搵張硬身d既

咁又無認真研究
但如果唔係咁樣講...搵鬼同佢買2萬幾ge 澳洲制
我就當佢講真...你會唔會買2萬幾澳制而唔買1萬美制

果時都想買Simmons
但貴d最後無買到...

LM

訓緊sealy門市張premium refresh 一皮多少少已經好舒服又包身

25 years

早一年掙扎買simmons 定sealy
最終都係sealy (澳洲運返黎平香港2/3 價錢）
覺得無揀錯，好快瞓著

Simmons 水貨啦，無得輸

Cal King size 超好訓

其實水貨我都有試岩架，不過問題係佢地得4尺半床褥，我張床架係標準4尺黎，所以如果要換就要換埋床架，我去sealy門店佢地又的確係咁踩水貨

我試過 Tempur
覺得正過 Sealy 想買

我sealy門市個sales都係咁話水貨係用cheap野同無保養

仲未有人貼李斯出黎?

Sealy 澳洲搵人寄返黎

其實水貨同行分別係咪好大？

另外，有冇人2個人訓4呎半床？想知會唔會好迫？
利申：我地2個都唔肥唔高

巴打我覺得好唔好訓好睇個人 所以水同行貨都冇咩所謂啦

有張Emmas 9千幾蚊 係始創試又的確幾好訓 但上網一睇係大陸品牌就一定不了話撚知你係澳洲做啊

有好多巴打介紹德國Emma 又係始創訓過一次
條女話太冧 冇買到

如果放到5呎 我會建議買5呎 因為價錢唔差太遠

我同條女都係細粒 唔肥 但家下訓4呎半都好似唔係好夠大咁 如果唔係房放唔落 我一撚定買5呎

我地都係房可能唔夠大 所以先諗緊4呎半

巴打你買左咩牌子？咩款？

我都買左sealy
平d個幾個系列Sales話係泰國做, 得最頂級2個系列係澳洲
不過話平d個幾款都可以講緊皮幾2皮野, 同一系列都有靚d既款
Simmons 我都有睇過MIJ 個款, 試過都幾好不過最後揀左sealy

你就係呢間公司買？

我都係買左呢張

建議試埋Simmons 對比
舊年入咗sealy, 無試Simmons, 有D後悔

係啊 你去試吓先啦 床褥一定要親身去試

我Queen size 700-1000四件套

我都以為emmas係澳洲野
之前睇左消委會嘅報告emmas 話好先買
如果知大陸野 就一定唔買

係呀，我都睇岩左hotel deluxe 果張，4尺要2萬3蚊，重要係泰國做既，所以我重諗緊水貨，一萬都唔洗就有美國做

我都係用Sealy.佢個軟硬舒適度真係tune到好啱心水

訓過Simmons，依家訓緊Sealy
法國Simmons真係無得輸
同埋Sealy最煩係唔可以反轉張床褥只可以前後180度轉
個位訓凹左就凹左，你諗你

Sealy都真係舒服，租屋個陣睇到屋主準備咗sealy, 即刻簽合約

宜家用埋個泰國製乳膠枕頭，晚晚都訓到好似上咗外太空咁
大家係咪仲用緊啲棉花枕頭？

9月尾先裝修好，好想快d訓
巴打買左咩呎寸？

泰國度買 應該唔駛5000港紙啵

更正返 應該6000幾先啱
有張11000銖嘅 唔知係咩料子

邊度買水貨平？

我5尺所以買Premium想平少少, 之前有個床褥post有人話sealy premium 已經得, 又試左ok就無再試其他系列
水貨我search過中伏機會一半 所以無再諗，呢個post之前有講美國sealy用料cheap d, 睇怕都係
水貨用獨立彈簧, 香港澳洲用連鎖彈簧成個design唔同
Simmons試過其實唔錯不過我怕獨立彈簧易凹d

我都有排先收樓
買左5尺啊

Sealy水貨個長度會比香港專門店買嘅長啲啲，除咗換床單好重之外，其他冇投訴

我都係想買simmons king size!
邊度買水貨推介？
同埋我估應該入唔到lift
唔知自己搬樓梯會唔會好重

呢個無諗過, 有得諗bor, 同係澳洲水貨道理一樣
唔要保養既可以研究下

如果你屋苑係大型果d問sales就得 佢地會知邊個屋苑入唔入到king size
搬樓梯就俾錢人做啦買水貨多數都會送上門 到時加錢姐

我都係5尺
最後佢送左張毛氈俾我

Stearns & Foster

上邊有巴打 share 咗個香港網站，我都係同佢買，有現貨試

我俾錢佢哋搬樓梯算， 好L重

我上次去商場central 訓咗幾張試下，名唔係太記得，但就係有多一層軟墊個款，25000幾泰銖 有折 折到好似20000泰銖都唔駛 真係抵屌

買左premium hotel 嗰款
之前永安特價時買
暫時瞓左3晚都係瞓到死左
一上床無耐就瞓著
狂轉身 又上落床都唔影響到另一半

見各位師兄都推介Simmons，我搵日試試先，我都諗水貨平咁多有時係有原因既

未收樓啊
果度估計應該入唔到lift 部lift好窄
我睇過搬樓梯要250 一層
加錢加二三千蚊 搬一搬
諗緊如果自己搬慳返二三千好多

想換床褥，但而家個時勢又唔敢出去周圍試。有錢都無得買。

其實張床有咩保養可言？ 當佢真壞左彈弓你都會成張換啦？

訓緊5呎
唔肥
但如果我屋企部𨋢入到6呎
我一定會買6呎
爽更多
房都夠擺

如果係壞彈弓，應該佢會換過俾你
行貨好似彈弓係有保養架嘛

近年消委會都大陸化
你唔覺佢地成日唱好大陸野咩

訓緊Serta，好撚舒服

個枕頭邊度買

你有興趣留tg 我話你知 都係網店 由泰國直接寄香港 個價錢應該唔包運費

想買emma

佢地緊係踩水貨
個個買水邊個幫襯佢買貴成倍既行貨

Sealy 美國買是咪要船運番黎？

記得之前有位巴打開樓上舖賣sealy水貨，好撚抵屌...但比香港代理屌到仆街，最後執笠清貨 淨係執到個枕頭，好想試床褥

買左張ikea都幾好訓
有機會試下sealy先

hotel deluxe用家

唯一缺點太厚難買啱size床笠

有無巴打可以講邊度買sealy 嘅水貨？

可以tg 我：

絲質就會有涼感

same
我覺得mattress 一定要買貴啲
大大話話都瞓咗7年
仲係咁好瞓
皮幾野真係抵返晒

日本Sealy好多都係MIJ，無得輸。

利申：用家

4salehk la

阿布泰有賣

其實獨立彈簧係咪一定會有下陷

Sogo大把。

Emma同Emmas係唔同牌子？

X2，不過對我黎講太冧，好易訓著

可以試下香港本土品牌Napnice, 試過幾好

我買caxablanca queen size床笠 笠住張4呎半sealy啱啱好

有張simmons定search backcare series 係mij

想問下買美國水貨
個床架係咪要訂造？
好似75‘’ 定 80‘’
長過一般鋪頭賣既

行貨一年幾次半價，不過都貴水貨少少
但如果要防塵滿就只有水貨先有

lm

你G唔G

最緊要係有多個人陪你瞓啫，張床褥有咩所謂

試過Sealy 但太軟過一排就腰痛！可能個人唔慣！現在用D P M！

買左simmons 行貨兩皮
太淋訓到腰骨痛
轉左訓硬板床 條腰好返d

有無人想要張simmons

香港代理唔係食水深到仆街都唔想揀水貨
貴過local 2~3倍 d料重次一級 cls

sealy賣點聲稱就唔係獨立袋裝彈弓 佢多幾條鐵線cover住d彈弓

水貨d料次一級?

行貨
好似人地澳洲賣iPhone 12
你香港就代理隻11
重要賣貴12幾倍

你行多幾間家私鋪就有 佢d 床架有好多款唔同size

硬

我都係4sales 到買
張床係訓上去一陣就訓得著 電話禁少左
由細到大都係訓海馬 真係差好撚遠

澳洲官網買？

david jones

咁你突登換埋個床架FOR張sealy?

d貴床褥第一下訓上去係好舒服
但訓醒條腰會好撚痛
換返硬床條腰就好返左
其實咁樣係咪所有sealy simmons淋床褥都唔岩？

sealy 行貨

king size 5皮幾

訓落係唔同啲

揀返firm d既床 試床果陣揀返自己訓開個硬度

要留意番個尺寸係美國
同香港床既size唔啱
我之前都諗住係度買
最後尺寸唔啱要去番門市買

新屋入伙買既

外國買有冇4x6 尺既床? 香港有呢個size...但國外唔知有冇

訓緊sealy 覆你, 5 尺premium, 硬身係揀8, 水貨又係4sales 買
勁易訓到, 一皮都唔駛, 係床架同床甩要預大

訓緊，megabox買，好舒服

搭單一問
如果我床架大約(最大)係72" x 80"
係咪應該唔駛諗sealy / simmons呢類?
好似無隻size岩

最好由硬試起
feel到床褥彈返上黎貼返背會好d
我有試過simmons，有呢種感覺，但太厚，我用地台床唔撚掂

用緊simmons 水貨 返唔到轉頭
訓落床幾分鐘訓著 以前有排碌

早排入手左hotel deluxe訓左3個星期左右，一上床最刻訓著又冇腰骨痛，冇投訴
水貨最大分別係冇得揀呎吋，除非你一早預左床架係美國size，如果唔係你想買都擺唔落。香港都有平款，只係專門店擺出黎嘅多數都係貴款
再者，我自己成日覺得買木傢俬/木地板/床褥等呢啲極容易受香港呢啲潮濕天氣影響而發黑/生霉菌的話，最好買返東南亞制嘅product, 唔多唔少生產商會用返當地嘅材料去遷就返，有時唔一定歐美日制嘅先係最好戴返個頭盔先：保養得唔好買咩都係死

求教 床褥太厚同係地台有咩地方唔夾?

換左sealy 之黎返工未試過準時

因為一般床褥可能係4-6寸
Sealy 係8-12 個床架如果連地台整要降低返，咪你上落隻腳會掂唔到地 所以相應儲物空間會小左

同埋最好唔會叫生產商改薄個床褥，承托力會差啲

我個時就同設計師講定張床幾大幾厚 叫佢就翻黎整

睇黎唔換床既，都係要返門市買，Hotel deluxe 係幾令我深刻，因為真係好包身同貼腰，本身條腰長期都痛

主要係床上床下咖啦，床下離地太高巴打都講哂
床上就小心樓底，一陣連登仔身高，用厚床褥+地台床，有機會企直就撞橫梁或者燈

正常床褥就8寸，sealy同simmons都幾多12寸以上

點運返黎？用集運？

睇到你到咁講，好想換

sealy 水貨邊度買?

其實之前去華欣旅行住過一間酒店張床都好舒服，如果email問佢地會唔會答呢

賤命

呢d好多係訂造咖

sealy 美版都係次一等wo,
專門店賣緊最貴果D 都係澳洲製....

代購代運都有, 上FB 同IG 睇睇吧...

又唔係電器 又無保養
點解要買行貨？

我都係新買左2個幾禮拜 我果張係hotel elegance
本身想買deluxe 個sales係咁話推薦呢張 deluxe試訓果陣真係好正
不過我而家呢張都唔差 訓左上去唔想郁

噢...
香港HOTEL COLLECTION 個價,
係澳洲買到SECOND TOP 果個COLLECTION 了...平幾千哦...

香港行貸個價真係好離地，差唔多貴絕亞洲
想問下Sealy應該唔會有老番架河?

樓上話有保養ga

我貴成倍我買番貨算

利申買左美國水貨
日日都遲到番工

訓緊simmons ultra firm 10分，有d硬得滯

其實去一去SEALY 專門店就知...
最貴既都係澳洲製造...
唔明美版點解會吹到咁大...

訓緊 sealy prestige , 好撚好訓

買左asimmons 咩black 8.5分硬

Simmons👍🏻👍🏻👍🏻

其實真係有保養架wo
你上官網睇下

邊張

Beautyrest Hybrid BRX1000-IP Medium Mattress

個個淨係講4sale
其實有另一間賣美國水貨床褥既鋪頭仲平過4sale

幫襯買左sealy posturepedic plus

你張貴幾千蚊wo. 筆直夠咁緊係揀好d

用落如何？

都岩 最緊要適合自己
係我老婆揀呢張 一開頭以為會太軟
但訓落覺得佢軟得黎又唔會無哂承托 會fit返個位
訓開平野再轉 係唔同d 覺得好爽

同埋唔明點解sealy要買美版水貨

性價比高囉
又唔需要佢有保養
做乜要俾錢代理賺
家下仲要有得試訓唔係盲買

其實宜家好多都係自己落單搵代運香港,
邊有代理嫁😅

澳洲sealy去David Jones 同Myers 買好穩陣啦...

集運？
搬唔搬埋上樓？

我都諗緊喺佢度買再改size做4尺
想問改完訓落有無咩唔同或者會唔會無咁襟訓

我用果間上埋...Door to Door 由澳洲倉到香港

有無人用開Vispring或者Savior？雖然貴但絕對物超所值！現在用緊Savior No.4.

最近Sealy做大特價 有冇人去睇過？但冇乜大size床褥 5尺得嗰一兩款

試下舒達 仲舒服過絲連

3個月前試訓sealy simmons好多款,結果萬6蚊買咗simmons back care4,感覺偏硬好d,結果訓咗1個月,手臂肩胛位痛到飛起,睇跌打都睇咗3千蚊
好想掉咗張simmons,但又唔知換軟定硬好

之前有睇過下，sealy久唔久就會減價同好平，唔洗特登買水貨喎。。

正喎，慳唔少錢

Silly

RAP
支那貨。 都唔知有無死屍物料😂

鍾意側訓唔好買偏硬
仲有個枕頭太高太矮都唔掂

呢幾日有折
岩岩睇過，有張做緊24折

樓主襯機會去睇下呀

thanks 先，不過我最後都買左hotel deluxe ，抱住一訓至少都十年咁計，唔算太貴，感謝大家意見先

請問hotel deluxe好唔好訓? 會唔會太軟?轉身吃力?
我都考慮緊佢或平d嘅five star award

之前已經有人分享過好好瞓
利申追曬成個post

我已經嘥咗萬6蚊買咗張硬嘅simmons,訓到肩胛手臂痛
呢鋪hotel deluxe唔輸得

真心要去試瞓下先得唔得

即場試訓試唔到d乜,
我而家出問題果張訓咗1個月先出毛病

你覺得邊隻牌子訓落感覺最包身？好似酒店嗰啲咁

呢隻硬度7，會唔會好硬？
好似搵唔到hotel 款？

hotel deluxe 係好軟身同好包身，不過師兄客易訓到痛，我就唔建議呢張啦，因為一訓你會feel到個人會有啲跌落去訓咁，証明承托效果無咁好

唔好買有pillow top 果款，太淋

多謝意見!!!

Sealy

Stearns and Foster有冇人試過?

有無人訓緊premium refresh？ 有咩評價。
係門市試完其實覺得hotel 系列爽好多，但怕太軟同因為太厚無買到，買左張premium refresh等緊送貨，門市試完係唔差既，但日子長左話唔埋。

你買邊張simmons

尋日係Home 21試左張Sealy Response performance，舒服到

搵日去4sale試下其他款先
有冇巴絲有試過呢個series, 有冇咩評價？

back care4

我最近買simmons beautyrest 加大雙人7K
好滿意唔硬但托得住，側訓都好好

想問下硬度係幾度？

唔知
不過型號係 Beautyrest® - Ryker

dllm入呢個po即刻比返silly廣告我睇

喺邊度買？ 之前喺aeon見到張golden jubilee 好似都ok但未知幾時裝修完所以唔敢買住

我喺專門店買 日本造 垃圾

早幾年外國買 ship 返香港

平一半都有

永安

咁你點 扔左定送比人

收左貨未? 改完佢D 邊位收得好唔好?
我響佢度買左black 5 分硬, 諗緊改唔改size 好

提提大家原來賣sealy水貸既4sale，可以修改size了，以家先見到，大家唔洗好似我咁因為size問題買行，慳返唔少

5呎X6呎半,冇人要扔咗去
再搵,冇錢,唔輸得

訂造9成9

姐係錢都唔洗加

未收 16號先送黎
好撚驚入唔到床
我改到76呎
但我度位有76.5呎

留名求包膠

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有冇人試過zeo sleep
4k到有張雙人床都幾抵 但有冇伏

不過又咁講 我覺得改size一定會影響到本身張床褥個穩定性同耐用度

都係既，主要哩個動作唔係原廠做係代理做

所以我仲諗緊買唔買好 因為queen size會長過現在床架10cm 如果要硬擺 個床尾會頂高左7cm

我就唔會咁樣擺

改size 我認為最好唔好, 改完結構唔同左=張床分分鐘訓落去都唔同左, 咁貴買番來晒曬, 有冇暗病又唔知

乳膠床褥定彈簧床褥好d ga其實？
大概6-7千budget買倒咩選擇呢？

我仲未收到
但佢話按比例拎走彈簧
同埋都係cut尾部
我諗應該唔會影響到你主要地方
頭頸腰

等師兄訓評

今日買咗張Serta，
半價10K

師兄咩型號?

manhattan ；sales話新型號

setra king size.. 唔知咩model .. 訓左7-8年

識貨我訓過哂sealy simmons都唔得serta真係最舒服

Clearance sales 好抵玩咁，本身想買Hotel resort , 最後買咗Royal

有冇人瞓過金美夢

我都諗住係4sales 買simmons 要改4呎半改4呎 佢話個師傅本身係simmons 廠做 唔知有無伏

個枕頭幾舒服

我買左先見到 好在無我size 同心水款唔係就

係邊到買？

而家仲做緊？

沙田Home Square專門店

你買邊款同咩size ？ thanks！

manhattan；5尺床

應該仲有，佢呢排都仲做緊 promotion

btw, 有冇人有睇 viutv 11 點 “今晚瞓酒店”?
Sealy有贊助，似乎都真係好多靚酒店用佢床褥

我住過兩間5星香港酒店 一間serta 一間席夢思 不過我見多數會再鋪有棉墊的床單 暫時未有sealy

Simmons 有隻叫 Dr. Hard 好掂 訓左廿年D承托仲係好好 定期反轉前後掉就得

Lm

有冇人知leverich軟定硬？

想要Simmons backcare 4但係香港買好貴，有無水貨

今日試左張Serta
可能係serta Simmons 2揀1

訓緊呢張，冇投訴

serta咩型號?

平價野，係水貨店試，幾千有

如果腰背唔好,唔好訓backcare 4,痛死人

我本身有舊患,試果陣冇問題,訓咗1個月開始嚟料

竟然係咁本身就係貪佢夠硬
試過sealy emmas都嫌唔夠

之前買Sealy Hotel Premier 太淋訓到腰骨痛...

最近係4sale買床既記得檢查下先拆塊膠

有無入谷tg link

業主谷分谷黎
你係個區業主自然會有link

其實會唔會係人哋試完退貨嗰啲貨嚟㗎?
想知後續，4sale 有冇換俾佢

暫時無 事主報左消委會
家下等4sale回應
業主谷入面好多人都有幫襯4sale家下都好擔心
未買床褥個啲就話發起罷買4sale
大家都幾齊心

Btw
前幾頁我有推薦另一間D字頭
嘩個間真係垃圾黎
尋日入伙於是拆開膠袋拎黎訓
張床褥邊位多處勾線 棉花爆出黎都照車邊埋口
質素完全唔似大牌子
極度懷疑佢唔知咩廠拎啲次貨什至山寨貨黎賣
最離譜係同返間野講
佢話我收貨收左半個月話係我人為整爛
但明明我單位仲裝修緊膠袋都無拆又點勾花到啲線
同埋邊個咁得閒去搞爛自己張大床去屈你
咁做貪利是咩
所以我都準備去消委會投訴佢

嘩呢個間原來係垃圾黎
尋日入伙於是拆開膠袋拎黎訓
張床褥邊位多處勾線 棉花爆出黎都照車邊埋口
質素完全唔似大牌子
極度懷疑佢唔知咩廠拎啲次貨什至山寨貨黎賣
最離譜係同返間野講
佢話我收貨收左半個月話係我人為整爛
但明明我單位仲裝修緊膠袋都無拆又點勾花到啲線
同埋邊個咁得閒去搞爛自己張大床去屈你
咁做貪利是咩
我準備去消委會投訴佢

係咪dreamzzz 唔怕開真名
就係個個唔開真名先多人中伏

唔好幫襯啊～～～～～
呢間原來係垃圾黎
我尋日入伙於是拆開膠袋拎黎訓
張床褥邊位多處勾線 棉花爆出黎都照車邊埋口
質素完全唔似大牌子
極度懷疑佢唔知咩廠拎啲次貨什至山寨貨黎賣
最離譜係同返間野講
佢話我收貨收左半個月話係我人為整爛
但明明我單位仲裝修緊膠袋都無拆又點勾花到啲線
同埋邊個咁得閒去搞爛自己張大床去屈你
咁做貪利是咩
我準備去消委會投訴佢架喇

係佢！
間野仲推卸責任話係我問題
一句道歉都無

講真 依啲網店其實應該無商業登記
可以點追

可以上實體店睇，打得開門做生意，99%係有BR掛係當眼地方，係驚既可以影低先。

不過講真…買果一萬幾千野，出事＋商家走數或唔認數，買家通常貼錢買難受，追數仲慘過食屎。

利申：前排幫襯左4sale，全程感覺良好無出事

有商業登記
但我查過dreamzzz間公司上年8月先注冊
又無做開出入口紀錄
貨源真係唔知點黎

可能用其他size改比你

唔好嚇我啦
佢咁樣改得既話
隨時換埋個餡啲彈弓

睇完覺得呢啲水貨好伏
會唔會係大陸嘢就咁車個牌落去

即刻覺得行貨十年保用好抵買

行價冇得改size
4sale 幾好態度
送個枕頭黃左我影俾佢睇 佢叫我上去舖頭換返個
但唔知係咪我改咗個關係 發現坐好多線

黑店dreamzzz
推一下警剔大家唔好幫襯

借位幫手
［國際戰線］內蒙手足開始頂唔住啦⋯仲爭9萬幾

dreamzzz 黑店黎
D床褥差到懷疑係假貨
店主一D都唔負責

而家訓緊, 無特別

以前老家訓蓆最舒服

真 如果早啲知就好
好後悔去左佢度買床褥
你都中左伏？

咁多人中伏, 不如正正經經去買行貨啦

我都諗住去4sale 改size 係咪改得好差

買左行貨hotel elegance,未收貨
有無人訓過

我都買左呀，等緊送貸
師兄想問下知唔知佢送個床笠防唔防到蝨架?

訓緊行貨澳洲造, 5呎差唔多3萬, 舒服過酒店

請問邊隻model?

話說早3個月前同蓆夢絲買咗張backcare訓到腰酸背痛,經交涉後,可以全數萬幾蚊退回,不過要扣除贈品及運費
之後拿拿聲去sealy買過張差不多3皮澳洲
結果無買hotel deluxe,嫌佢面層唔夠密度

太遲見到呢個post

訓左3個月陳豪之後宜家朝朝訓醒都背痛
要自己墊多個cushion先好少少

師兄係因為太軟張床褥？

係
本身訓左十年airland，同埋又寒背又成日肩頸痛

搬屋同老婆揀左張軟d嘅
我上落床唔會嘈醒我老婆
點知訓左三個月開始一訓醒就背痛，一伸直個背就痛，成個胸腔都扯住咁

但係佢訓得好爽...

都唔係 我都睇唔到佢邊到改過

7k係水貨？

不 永安

邊個model

巴打你用邊間代購🙆🏽‍♂️

琴日訂咗，六折，送防水套，我再 R 多兩個枕頭，十一月中送貨。由細到大未訓過哩 d 比較淋嘅床褥，希望唔會買錯

幾錢埋單？

sealy買床褥防水套兩個枕頭必送,sales耍你
有冇promotion都同一價錢,你試吓下個月問都係呢個價

知唔知4sale個送枕頭係咪成日都做

水貨sealy 5呎床要成79inch 大家都係岩size? 有冇人改長度

可惜美國貨 長到79 inch 擺唔到

4sale好似有得改

懶就懶啦

驚影響專利包邊結構 好似話香港冇專業師傅做

我買左 叫佢改到74inch 等緊

巴打唔驚床褥壽命減少？

用到五年七年 之後唔得咪買果張算
到時可能買行貨

新屋入伙好多野趕住搞
之後再換 可以逐樣慢慢做

我訓左一個星期到，條腰開始有啲痛我都唔知係太霖定未習慣
同埋本身有張IKEA床褥保護套應唔應該照用，因為補左都幾厚下

BIDBUYXX 催完話轉空運 最後咪又係等隻船到 前前後後用足4個月